# Тестовое задание: Primitive Editor

## Управление
1) Зажать ПКМ - перейти в режим свободного полета.
2) Нажать ЛКМ по фигуре - выделить его.
3) Нажать кнопку Delete - удалить выделенную фигуру.
4) Нажать кнопку в правом верхнем углу - перейти в режим создания определенной фигуры.

[Рабочий билд](https://disk.yandex.ru/d/cOmw9_fhsHSYow)

